想搵intern但零工作經驗，可以點做？

今年year3，八大但唔係三大，乞食科，得私補冇工作經驗 前前後後都sd左好多封email但都冇回音
其實我可以搵到咩intern

Lm

同樣情況

lm

Sales都未做過？

無關係難少少 依家做intern都要有work experience

咁一世無工了

On9就係冇經驗先要做intern拎經驗

無經驗點會請你

試細firm先，between邊行

想搵咩intern先

所以香港咪on9
Intern本身設計俾冇經驗的大學生去年吸取職場經驗
後來變成廉勞
廉勞自然會要求你有工作經驗先請

唔好鳩up 大把intern成績好就請理得你做過咩 之後翻工冇野做
樓主唔介意可以做下啲local startup儲經驗
或者去tak gap year intern e.g. CLP/HSBC/HSB呢啲 少人爭 易搵好多

冇番一兩年經驗的確好難搵intern
除非你識人

乜野乞食科先？諗下有咩transferable skill可以apply落1個你target既industry
先搵份細公司summer intern 下年再defer做placement＋pt intern
year5成功報mt

HSBC HSB呢啲唔係最多人爭咩

乞食科都係文史哲social sciences個啲啦
我其實target係marketing/media/pr個類 但我又唔係讀呢啲出身
中學留過班+retake dse 我已經遲人兩年畢業，承受唔到要defer

巴打介唔介意透露下你讀咩科同咩u?

Take gap year去做應該係最化算, 始終少人咁做
利申, 做緊

數學系其實搵唔搵到intern

Placement期間再做part-time intern?
巴打介唔介意分享placement咩公司
好驚出黎乞食

究竟有雞先定有蛋先

搵intern梗係為咗擴闊眼界攞下經驗， 點會有正式工作經驗呀？

你defer做placement 讀番書果時再做pt
我鬼知你target咩industry咩
普通banking咪做hsbc hase coop
acct做big4 spring intern

樓主有冇tg，情況同你差唔多，想一齊傾下

係到傾啦